一人一個各大年宵市集賣點

今年咁多個大小年宵市集
不如大家講下自己去過嘅年宵市集分別有d咩特色，俾其他人參考下值唔值得去

我拋磚先
桔梗市集 - 有巴打鮮果，士多啤梨同提子好抵
糖街市集 - 有檔賣懷舊菲林相機，攝影撚啱哂

其他未去，諗緊聽晚去邊個好

冇 一個都唔會去
幫襯佢哋等於支持政府極權

有無巴絲分享下其他年宵有乜賣點？

睇內文啦

規模唔大，但多黃野買，不過人流唔算多，可以多支持

雪姨搞嘅，唔知係咪黃。
冇乜黃野買，但都有本土野買，規模大，多野行嘅

唔識字？

另外尖沙咀the one有兩檔，劣到hihi

冇工開冇錢

睇錯以為球場果啲年宵

市宵市集真係要多支持
遲早都被政府取締